起身返工啦

香港人唔罷工

夠鐘起身返工啦
唔係又遲到啦

返工最緊要
咁就唔好爭啦